有冇試過溝宅女？

好似好難入手

有 比佢搞到失咗身

口好臭

四眼瘦底無波
勁容易高潮

係咪住大窩口

清未請教

屌，港女又溝唔到，宅女又溝唔到

相愛很難 別張雙眼
共勉之